同同事出去食餐餐都好撚貴，有咩方法可以唔同佢地食

份工返左冇耐，唔想俾人杯葛

叫老母留飯俾你第二日帶番工同同事去餐廳食
記得叫侍應幫你加熱盒飯

屌

有冇啲正常啲既方法

帶飯咪得

自己屋企煮定，再帶飯盒番公司微波
不過錦做註定同同事越黎越疏遠

話冇錢或者儲錢？有乜問題， 如果佢哋咁鍾意你可以請埋你食飯，but no one fucking care

一星期有四日帶飯
逢星期五出去食

帶佢地食餐更貴嘅，佢地就唔會再主動搵你食飯

公司冇雪櫃微波爐

暖壺都得掛

係，我呢邊都有人帶飯壺

冇雪櫃微波爐辭職算喇

office工就true

帶飯，我就是成功的例子 自己靜靜地食飯幾好，唔想R關係

Cares*

一星期應酬一兩餐

執左佢啦雪櫃微波爐都無

幾貴先 港島區70蚊一餐都算ok啦

叫埋同事一齊帶飯 食飯果時 笑聲笑聲滿載溫馨

今日自己鼠左出去食飯飯店 21 蚊有飯有野飲
爽yy

隔離借啦